人海中只愛你一人 為何如是我不需說道理

又到星期五夜晚
好想叫春